有冇中西區半山嘅巴絲打～入一入黎

發夢一人係堅道公園巴士站貼左好多文宣，但比人撕晒，有冇同路人可以一齊入夢

甴近平

我